[Fuck you Var & Stand with Ozil] 利物浦 vs 錫非聯 3

屌 乜撚野var 黎

黑撚到咁

遲咗開電視
做咩俾人入

黑哨

睇完都唔知衰乜撚嘢

咁快失波

痴撚線

英超VAR - 唔L使睇都知12碼!

想知掂到白界就禁區內？

界外FOUL都12碼都痴撚線

閘到波都吹 cls

踩界都當係 幾時還返前年鏝嗰一分比我地

踩界好似係計12碼

公海：隊隊都比人黑架啦，雙重標準利狗

刷新咗我對黑哨嘅睇法

閘到波先計唔計foul?

路過表示 中波喎

今年係咪要迫害利

屌你老母
中波喎

罷到明針對

邊奴禁區外犯規
但佢隻腳踩界都計12碼

主場不敗都畀人破埋

又黑一場
上場已經冇咗2分

踢乜撚

明黑利

玩碌撚咩 咁快打大巴

老母有冇一次係射得正路

係荷蘭個陣

又黎多下12碼

含得撚啦又準備12m

陣間又var

又準備輸多球12碼啦

食屎啦var

冇啦
黑還黑
如果冇破大巴嘅能力利基本都唔洗爭4

準備好了

屌你英超球證真係好撚鳩
場場都有呢啲野

竟然冇事

咁都無事

又要俾人456

明做鳩你呀

屌你老母no咩room for racism呀
NO ROOM FOR VAR LA DIU

屌你係要玩var就唔該培訓啲球證先啦

睇咪睇球證心情判，var彈出又彈入

差D 2-0

沙拿打中間真係冇邊場好波

似又比人炒7球

古惑的Var

點解呢下冇12m

比人456

呢球都冇12碼？
中手喎

屌你老母10幾分鐘俾人黑一黑 邊個都冇心情踢啦

明奴同沙拿有出？

手球唔俾
禁區外就12碼

一陣破阿積士記錄
14比0

出ab俾人炒7球，咁高普真係躝得

星期六尾場次次西波

冇制空

完全冇動作

今季想造比其他隊都唔洗咁呀嘛
臭利今季本身爭頭4都好炆水

應比唔比, 唔應比就比

英超Var喎

展開左，平時會吹啦

好撚大鑊
bino唔夠人頂

你躝佢都未躝啦老友

成隊都唔知踢乜尻

跑動自然動作

唔係la

fuck你老母啦，咁都唔洗輸12m
著數晒仲喺度屌var

開會之前呢d一定12m
痴撚線

gomez 廢到

你嬲到

Ab 又救一球

cls

今季冇呢回事啦，頂落隻手都會吹啦

做鳩利，做鳩利

打打下以為利先係護級果隊

邊撚個黎

飛鳳又上電

文尼靜到

明黑架喎屌佢
攬跌明奴都唔吹

又幫人起機 果球12m

係唔係知之前果球吹錯補番

頭10分鐘都好好地

一輸球12M又開始亂

屌你老母我西咸+曼城迷，一晚失4分

當係啦

屌d高波輸哂

咁撚樣玩var不如真係搞超級聯賽啦

出明奴好似打少個

對面個9號又幾高咁

明奴攻中

佢條女俾利迷派帽

無泰亞高好難打

成隊中後場都大大份

軒今日食左屎

好廢

仲話要入多D禁區射多D波

都似係

點解可以踢得咁差
全力歐聯?

呢隊鍚菲聯今季攞得一分
上次av個watkins今季入得3球
專幫人起機

好似睇緊力查VS杜奧巴咁

下下死球都好驚
遲早出事

高普好on9,無泰亞高就打返433咪算
話左中場會lag，又完全無控制力

條後防線proclub咁

明奴死返去後備算啦

明明上年都冇佢
點解而家變到冇佢唔得咁架

足總果班小氣撚黎
上次軒又訪哂問，又寫投訴信咁
咪再搞鳩你囉，今次仲投唔投訴呀？
再投訴下場再搞

比狗燈咗

明奴踢緊乜柒

冇人停到波

老母明奴都係躝算

前邊3隻 趺哂watt啦

高普

（荷蘭）老母做到

呢球吹得foul啦講真

咁樣撞落lomo

原來ta後備仲緊要過robbo後備

Mike dean

咪怨啦

球證： 我睇唔到

好彩高普攬住咋 唔係就係老母拎牌架啦

文尼踢唔番右邊?
點解唔係jota左佢踢番右

擺明要人都唔係要波

明奴真係無野做到過

仆街 又見到high line

廢中嬲到

咁撚密點入

認真手球冇吹勁似補哨

老母

都想知 係咪文尼robbo 夾d?

已經10幾場

落後邊有得揀

吹lomo呀 講真

佢唔出現就唔會比人撞啦

失分味濃，對面後場密到

成2分鐘個波係後場

taa都廢咗幾多場吓

11個係自己禁區

到底踢緊啲乜撚嘢

其實宜家係咪兩隊一齊練緊波 我踢俾佢佢踢返俾我

老母發緊夢呀？

屌你老母9傳

踢緊乜

換南野出黎跑下啦

有無邊個踢得好？ 認真

明奴打攻中的擺脱同創造能力既弱點放大左

老母躝啦好嗎?

jota踢得太後就浪費
做唔到野

利破唔到密集又唔係第一日啦

Ab

AB ok

對面成隊都好爛打

球證

深夜閪波

Ab,Mike dean

邊奴又剷，成個馬屎咁。

呢場贏到戒丁一個星期

真，打配合普普通通

明奴好似跑唔郁

有、對面防守企位幾ok

今日邊奴啲波有啲騰雞咁

完全想像唔到今場出早安會點樣

沙

好心俾明奴抖下，出南野4231啦

456既節奏

記得開波前有位巴打
話半場比前面三個入多啲 可以早啲收起唞吓
屌你老味燈撚到

係咪隱形武肺患者

d高波美斯輸撚哂 做乜鳩

廢奴踢6號位算啦

明奴好明顯唔岩打中間

飲水機位好d

點解jota 打中間。。

屌你老母明奴隱形

擺低3分

呢個情況沙短好啲，南野只靠走位破唔到密集

場場都唔見人

明奴走啦 出多個中場或者中堅

咁都救到

似轉企位
Jota左 文尼中 沙拿右

換日本仔出黎打下one-two好過

呢d陣地戰，不如出沙短打攻中傳多d身後波仲好

換返個中場出來，踢返原來陣好過

出philips鬥頂啦

無vvd 死球唔洗諗

明奴work rate低得太勁
真心換南野出黎會好D

識波

㗎仔打cam jota打st好過啦

但地波輸死

咁不如出小小vvd

明明球證都睇到禁區外

我唔想比人屈高空波 然後2:0

On9係咁播慢鏡 但明明就未入禁區
好心就咪播啦

明奴踢攻中真係

我等咁耐唔係為左睇呢啲波

禁區線=禁區
所以12m

等左成晚

你老母對面下下sell 12碼煩撚到

下下搏12碼on9

jelly勁到

robbo勁到

不嬲啲波都係咁

縮到咁成隊遲早又越黎越壓前
預今晚冇波入加比人入多幾粒
去淥麵算

我哋博都無機會

博撚完未呀屌你老母臭閪

深夜西波

呢場好難踢

垃圾

而家足球同籃球一樣最緊要識DRAW FOUL

比番文尼/jota 打左邊啦 明奴打中間唔好咩

好眼訓

出明奴好似浪費左個位咁

明奴好廢

咁我地要簽james harden返黎

呢隊主場踢富咸都係1-1
今場竟然客勝

對面咁撚好搶嘅？食藥來吖

Bobby!!!!

收費明奴啦屌

f9 1-1

明奴波又冇掂 攻守又唔落力做乜

近呢半年都好似好沉

打多4個

係

明汁雞

希望var今次冇事啦

燈到

F9廢撚到仆街

燈撚到

F9

軒刃

1-1

屌你咁近先入到 on9

yes

百屌成材

又越位了

無offside?

準到

No 軒 no party

咁廢都有波入

紅太陽斬個波靚到

係唔係因為利記有份搞歐超聯
所以比英足總針對

做乜唔no look

勁

諗住訓

開季好左兩三場，垃圾沙又翻翻黎

老實，呢球似offside wo

點解var唔黑走佢

老母成日走埋啲位都冇得交，又射唔到

明奴有無咁攰呀

F9破處

係紅太陽先有波入咋
你估係肺癆勁啊

驚唔入

Salah廢到

邊到越

屌多兩野明奴，可能會入多幾粒

.

水貨廢到

你覺得呢

點越？

越撚哂

沙拿死左佢啦

「我呀嫲都射得入啦」依句睇嚟要改口做F9

點會越啊

英超垃撚圾
所以去攪歐超

仲有big picture

躝啦水貨

唔好屌佢啦
佢都carry咗利幾場

Mane 企好前

燈撚到f9都入波

入到波就算啦 仲搞咁多野

雖然入波但明奴都係抵屌
而家既佢連搶都慢過人
寧願佢後備番幾場休息下 叉下電好過啦

英超黑哨標準越

第6場先開齋

上場文尼都off 依球點唔off

直頭要foul啦
執雞波都入
渣ga

垃圾沙

駁唔到

連登仔愈反愈燈

竟然最後係高波贏到錫菲聯

ching 有潛力做英超球證

Bobby好有火

佢有時既廢，真係入幾多波都掩飾唔到

交屁頂個下，廢奴好似突出左，定我睇錯

個樣感冒童咁

岩岩果一斬一睇就知有機會

今日既沙拿真係

佢艾堅遜本人

睇多幾次

想像唔到沒有神軒的日子

似紅牌多啲 咁近仲唔係想衝龍

點越

廢奴企得仲後過文尼點越

佢學美斯咁踢死得啦

真
肺癆要呢啲先入到
廢撚到癲

成隊會廢到hihi

對面個2號好煩

如果上場愛狗果球係越位
呢球都係越位
同唔同意？

我今季一定無限包容salah
上次7-2得佢同唔記得邊個到完場仲落力跑

獌有份搞都冇事啦
我話唔想比利再拎多年就真

明奴入波 下場又有正選

ME2

睇到了，呢家var搞到我好亂，媽呀⋯⋯

對面擺明踢高波
就係知你無左VVD之後未必頂得贏
知自己攻力低
就企十二碼點等你出腳

下半場就會廢返

依d直表接吹都得啦

高普放祖達打右同水貨有啲撞位 雖然水貨應該偏向前鋒 但成日走返去右邊搵食

今日對面守到咁深
每個球員都好難發揮

上半場都無勁過

落底傳中成日都唔夠力

希望明仔有波入可以醒神番啲

越位單刀空到咁

都要交比龍

其實每場都一定會屌係咪得返TAA同老母

主場入到波算係咁架啦

ME3

仲有明奴

老母啲企位好廢

廢奴真係唔撚hi郁架喎宜家

當高美斯無到？

taa今日廢到不可思議

真係jelly 同軒隊CARRY

老母真係廢到仆街

TAA yes
老母大賽都有啲表演 TAA 簡直垃圾

對面拎條撚掂一掂都瞓低

諗太多

錫今場咁勁

剩係得罰球果一腳好波

老母又lag 屌你

快啲躝去巴 一齊廢啦

jelly場場打足都仲好撚勁

證明唔係個個都知點先越位

懷念vvd

有冇諗過係利物浦廢

屌高

屌尖真係唔生性

呢隊利記應該連富咸都贏唔到

高美斯soft到

前面啲企位亂到

有球輕力chip比沙拿都靚既

明奴踢到面青口唇白咁

老母係度踢乜9

Corner quickly taken

想問屌尖可唔可以踢右閘

jota算好好 前後都見到佢
守完再帶個波上去

明奴老母真係搞唔撚點
特別係明奴

攰就sick leave 啦

老母d波我都識踢
唔現位
唔迫
傳唔到位
冇創造力
鳩走

唉訓

都廢咗好幾場

老母果種廢

講真 老母真係越嚟越差

睇完上場軒個球之後我都唔係好知

下場歐聯都贏唔到

佢假波老婆係咪一日要三次

想講今季

老母專企係D拎唔到波既位
俾你攞到又唔知交去邊

真係出宗太陽好過出老母

係咪真係唔識踢4231個2位 同埋控波d decision錯哂

成隊都唔知踢緊乜鳩
唔係軒隊出手術刀都打破唔到僵局

其實對住錫冇cs已經唔收貨

懷念keita

咁又唔可以咁講

中間斷晒層
其實廢明奴個位有乜職責

好撚好笑 射完之後自己仆低埋

打呢d隊冇牙高真係好棘

老母愈踢愈差, 隊友都懶得比波佢

出左又會懷念老母

米換母
Phillips換美欺

算啦個球防中式落腳又黑黑地

等鳩文召喚咁款

鳩文都唔知擺到幾耐

老母無心踢

隱形戰機 第一季果陣已經係咁踢

錫今場好似真係勁撚chur
出盡奶力黎逼搶

英超標準係球證話越就越
唔識係正常

仆街f9射個空門都企唔穩

頭先有一下見到20號拎波轉身嘅身影
以為係啦子嚟

Salah 真係skip交比佢

感冒童

分分鐘下季巴都唔要老母

攰既反應黎

老母最廢

都唔知乜鳩陣嚟
442又唔似433又唔係
中場長期得軒同老母
再加個行行企企嘅冇態明奴
睇咗半場都唔知睇乜鳩

係要出4個進攻點就正正經經出南野/沙短打4231
依家4個進攻點一係翼一係正前
後備入替反而換入攻中出身嘅18/23
定係想用返力子？

半場總結：老母真係踢到屌你老母

要反杯

一定要靠Minamino

牙高打老母個位
前面走位佢會望到 同傳波 fit晒
老母淨係回後 屌

明恰冇vvd, d波做去兩邊斬就有威脅
好彩今場有ab

60 mins Minamino

70 mins Shaqiri

屌 見你地係咁講phillips
原來今場後備竟然有佢
無小小vvd

佢出呢個陣 就真係出沙短或者架仔啦

講多次，一日有5號隻垃圾，一日利無運行

寧願要棕師都唔想要老母

靠佢得唔得唔知
靠老母就打少個

好彩暫時其它big 6都一樣柒柒下

幾時先可以輕鬆贏波

沙拉
好賣啦
越位個球單刀射番俾龍門

Nano vvd 去咗打u23

Rhys 踢左U隊打比

換明奴 / jota 65min

小小vvd午間踢完u23 入波

其實隊波咁撚hea 同廢
真係討論戰術都晒鳩氣

有我基本啦

Thanks for 燈

老母係專業補位員 踢得仲後過神軒

冇vvd都幾難輕鬆

應該換jota 然後明奴鳩到完場

Phillips

Taa 掛住打fifa

今場2:1之後 應該會換你

即係造比拖肥贏囉

捱到聖誕先算啦

以前老母都有佢既作用 執屎 搶中場
但今季開始連呢啲僅餘既都冇哂
唔知點解條中場次次都比人打爆
明明我地應該係最搶得個隊

如果連搶中場都冇埋既老母仲有咩存在意義
留係度都嫌佢哂米飯

條友hea左好多

睇精華都覺得鳩美斯高波弱

我覺得換神鋒打正前好過
起碼打多瓣頭追

老母幾廢都好
都唔好拎隻垃圾jones出黎講啦

踢完周中係咁…始終以往有vvd壓得住人，依加要係咁回防

我都唔明疤點解唔買佢

拖肥隊野有機會傷/無態一個就崩

個心飛左去疤到啦
真係DLLM

盲反，拉

快手啲2:1

應該會好多空位 4:1不是夢

兩個都係負貢獻
點解唔講得

踢4231就廢奴換minami啦

本身佢不嬲都弱
唔高唔硬淨, 彈跳又唔強

角球無撚哂人頂到

奧雲狗都話覺得中波先

老母最好作用係 85分鐘入黎hold波

清你係咪有佢件波衫
出街無見過人著phillips

沙拿都叫走到靚位
其他人真係唔知算點
就連軒都鳩左幾下

兩個都係負數
不過一個已經見頂，一個仲可以叫交下學費

佢bench 都無 JM9

根本無位比

18換5

Firmino打lomo個位可能好啲

事實係中波
連foul都唔係

根據之前講攻守平衡果位師兄既說法
出老母岩架啦

唔計米拿因為週中踢左成場

明奴不如驗下身

唔係覺得
係真係中波先

jota唔得

我真係想睇架仔直接正選頂明奴一排睇下點算啦
而家明奴跑都跑唔起咁 好難搞姐

Var真係好喪
明造

閘完波
再踢到人隻腳

踢到人果下其實都唔係好嚴重
有時都未必吹

真係成個炒起晒
剷完波掃人上5寸下5寸果D就通常都吹

明奴個樣 面青口唇白

明明大家都支持改革 點解最聯就唔洗比fa黑

所以我懷疑robbo 球手球無吹係還番球

係咁想搏12碼
個個又茅又大隻 少少嘢就瞓地

前廿幾分鐘同祖達撞位撞到塞車
之後祖達移返入中沙拿上返右邊先好啲

越踢越後

點黑，係咁多料

暫時助攻助守ok

又係需要空位

大家留意下錫菲聯啲pressing球球飛埋嚟

好難踢

要搏佢地分心/無氣

黎梗周中又要佢踢
歐聯真係要我擔大旗

屌食個杯麵先

出沙短啦 需要多啲有侵略性嘅球員 明奴9下9下搞唔掂

老母究竟係廢定係hea

其實主要得一個on9講

Why not both

有一兩球佢同TAA 兩個mark 一個都搞唔掂

Both

支持改革
但fsg話唔科水
咪瀨野

比費sir半分薄面

諗起迷摩條仆街

其實呢真係正常鏟倒波就唔會比
英超球證真係9下9下

唔送12m比暴聯
就已經係英足總對曼 最大既懲罰

下場對Google 應該無咁辛苦掛

屌那星 sc嗰生力廣告真係好撚正

真

仲食

TAA 真係場場睇都把幾火 廢到仆街

想去巴塞跟鳩文文

we are Liverpool

真係好撚憎呢種踢法
英式足球 西式演技

有腳波放比沙拿好靚喎

算數啦屌
啫喱手球都無吹啦

下場隊嘢歐霸好似贏過最聯

心情差食野就最好

對面出包皮已經讓左個咁滯
利記都把握唔到

其實應該係高普落order叫佢唔好谷咁上
同埋3中堅會牽引住兩閘活動範圍

屌你咪燈

屌你咪撚燈啦 雖然我都想講包皮隱哂形

Ok 當我無講過

太細隻
擺右邊都唔出沙

扮哂野

唉 望佢11月操好啲 仲踢乜國家隊丫屌

英超賽會解釋，上半場十二碼事件應用 VAR 只是用作判斷動作是否於禁區內發生，而非判斷是否有犯規動作

有球半場搏笠都幾好

唔好雙重標準
就算邊爐果球真係唔應該判 同之後都係打個和

上季佢勁 Robbo麻麻
今季調返轉

痴撚線
次次都咁解釋踢閪呀

一個唯一價值就係進攻嘅人
攻個時無見過佢咁濟
仲要無人頂到佢個位

佢啲技術仲向到

半場笠龍 勁靚添

但個態好差

進攻都冇不如出neco

同港共正苦/黑警D解釋一樣咁鳩

右路放題咁撚樣

NECO 痴撚線

英超賽會解唔解釋埋有冇犯規？

咁又唔洗咁偏激既

其實寧願比番右邊taa攻
robbo守多D好過

上季都係右路攻多過左路D

唔知係因為taa今季沉攻唔到定點

乜鳩呀 12M 一定要成件事過VAR 架 傻西足總

有問題嘅唔睇就=冇問題

TAA依家咁廢都有得出就係因為佢
btw西米踢唔踢到Rb

對面個8號又靚仔又勁

英超賽會說明，凡是利物浦的判罰都要黑鳩佢

DIU
where is the dmf

我利果個都唔差

角球輸晒

如果唔係入左球波

真係屌到廢奴仆街

係都攞14號比比

咁不如繼續虐老

係咪有咩誤會

入左都屌得

屌 舊年傳利買佢果陣J 左好耐
利迷尼

Var原意用嚟糾正誤判 結果英超就用嚟係誤判之中再研究罰大定罰細

下

我利個個係勁差

入左都可以繼續屌

講緊君子？

robbo有右腳就好

啫喱自己射好過

R26冇4星weak foot差好多

又食角

九月嗰陣其實傳過klostermann
不過最後又冇咗影

應該係佢今年跑動太閪
7-2慘案就係佢被人爆死
所以唯有縮住咁打

點解robbo係右邊既

CLS

左右都係羅拔臣

角球完都係咁

右腳

踢緊中堅

Jota

其實robbo咁有態
好多波都應該自己射埋佢啦
係要交翻出去

以為兩閘都係佢踢緊

又kick腳
又踢出界

冇12M都比番個角黎好喎

沙拿是撚但勁ban啦

冇屌摩既自信

貼地就難D，彈地腳面就唔難既。

以為自己捧緊獌聯？

Good try Salah

藝術家癲恩

水

明奴食咗屎黎，跑得咁撚慢

角球 後衛唔撚上

影分身

咪做咁細啦 人地大巴

水貨good try

又話阿洛傳中好勁嘅

冇咗VVD

成隊都要tune過

呢排真係要自求多福

如果有keita
就可以破到密集

沙呢d要中龍啦

水貨咁射岩架啦
係差啲角度

傳一百次咪有兩次

不了

呢球都屌

平時屌到上天花板

終於做唔到間諜

布包皮out

破自己密集

Jota企咁後打傳控駁腳好浪費

企前一格有D位比佢推同走位先有發揮

好返之後冇腳好波 可能成日屌女

有名你叫9981斬

好過其他不射男先

包皮

比起明奴 水貨算係咁 自從7-2後

屌咁早換

成場冇見過佢

中龍都好基本 世三黎

布包皮全場仲靜過lomo

唔好做咁細 用數量取勝啦

我地幾時換人

連名都無聽過

布包皮係臥底，所以俾人換走？

80min

盲都睇得出 佢波都冇掂過

80，85，90+1

呢個都市傳說見左咁多次都會笑

Bino

mane太睇少henderson D手術刀

原來包皮有出

俾山頂既朋友

兩閘都好似冇助攻好耐

有人傷

射Nike logo

軒

佢個腦傷左

一冇origi
發覺連D運仔都冇晒

日本仔

心傷 比球證吹12m

Taa比邊個？

省中人

呢段進攻有返少少位
入唔到嘅話今場係咁先

ab

AB

Ab又玩呢d

咪一鳩樣

生性啲入多球俾我瞓得唔得

陳公係咪最想利一場比人吹十幾球12碼先叫做持平

乜原來甩骹會冇埋個腦

AB咪成日咁樣整傷自己囉

早安: 咪一鳩樣.jpg

放佢落後備好過neco啦，得7個不嬲都應該放啲改變戰局嘅人，況且可以米叔踢閘

AB又玩波出事

聽英文啦

因為無腦玩埋呢啲on9野俾人撞甩骹

明知佢利迷講埋哂d懶中立既野真係好撚煩

又鳩吹mane

Ab乜撚嘢事

黑面了

睇到好辛苦
可唔可以射下門

廢中其實有無咩諗法

又唔撚吹

睇緊個英文係Owen+giggs

等VVD出黎

佢係蘑菇的
btw 感覺龍教練要換

呢球踢完波中腳又冇事

咁都冇foul？

salah

2-1

嘩cls

有啦
sheff utd有射

Taa

差交屁

似越

唔好開心住，因住又var

S11 又救世

越左了

沙拿

應該offside

俾人一推就過

VAR啦一定

越左啦屌

冇了

越

fuck offside

有越了

你班未來人唔好咁L快得唔得，無曬驚喜。

一定唔慶祝住㗎啦

offside 100%

屌呢啲就真係越喇

買now睇lo

屌你老母

而家入波都唔敢慶祝

又越

話左啦宜家無咩感覺

唉

訓醒

真係越
真係冇所謂
上個禮拜個球

埃及狗

Now都無錢比有無窮撚到咁

今次真係offside

一傳都睇到越

唔使拉線

收返埋先

player 慢少少

越隻手

無啦 預定場場要讓2球 先開始踢

越得好明顯

Yes

祖達！！！

Jota!!!!

好難講 冇常理可言

2:1

jota goalllll

去翻賭撚po啦

jota!!!!!

Jota!!!!!

水貨

靚到

jota

JOTA!!!

Jota!!

mo salah
mo salah

Lol咁都搶到點

唉睇返又真係越少少

頭頂，等等先celebrates

Jotaaaaaaaaa

對面個中堅on9嫁

唔好yeeah 住呀

陣間又翻吹

nice jota

勁撚到

Jojoooo

Jotaaaaa

呢球就咁睇都知offside洗咩拉線

無越位啦dllm

竟然贏兩球高波

柒左咁耐都入波

得啦呱

竟然比Jota頂到

Offside la 應該 平排咗

入波都唔可以慶祝住

廢中頂埋一份

jota 入禁區仲勁過廢奴

offside

對面一碌二碌杉都頂得贏

落㗳

我地可以笑人中堅？

十個明奴都唔及一個Jota

已成習慣

真 本身仲想屌佢喺中間帶親都柒

仆街 佢入得仲密過明奴

依下證明屌沙真係world class

呢球冇得var

我哋都冇中堅

Jota物超所值
今季最佳收購

拉緊線啦 靜啦利狗

你咁遲講以為jota都越

好耐無見過越位真越

我睇delay一定唔追po

一齊笑ok?

Now Player 條Bar拉到無Buffer都係慢過電視

祖達

買定2-2都得

拉唔到呀屌一陣俾翻個12m對面啦

Jotaaaaaaa

達哥

條link岩岩先入

死球有咩用 gomez又唔頂

Dio Jojo

JOTA

踢完場波
我地啲人會唔會傷哂
對面踢得幾狠

Jota越咗啦
咁矮邊有可能頂到呀

又有三子睇

Mino 出嚟打攻中啦

頂得靚到

好心換走廢奴
出沙短/日本仔踢中場

jota踢前算

廢奴真係冇撚用

想睇南野

用now 隨身睇慢大約30秒

冬天唔買中堅唔得

VAR: 屌, 諗緊點拉線

Jota 真係換血既希望尼

用now電視睇係咪無delay

Jota 係咪新角大俠

不過今場有無人覺得神軒仲進取左，好多兩邊斬波過頭個啲

Robertson 真係好勁

鳩美斯係咪唔識頂頭槌？

Jota真係好正

Jota 好撚勤力

枉佢生咁高

想含jota

無制空 好鳩麻煩

King 個樣悶到

唔覺得沙短架仔會差過而家既明奴

好多小妹都想含

直頭懷疑佢係唔識跳

除非你現場

中左武肺，跳得1cm

廢中又想儲印花

king sir睇緊咩

jota米八都冇都頂贏

快啦明奴 果下比mane / salah 空晒

師兄都幾幽默

係咪中左武肺 1cm都跳唔到

冇球迷仲會印場刊

Khabib vs Gaethje 好似嚟料

廢明奴 仆街黎 果下直接俾就係啦 整個後腳做乜撚

見個封面寫住liv
場刊定邊個又出左書

水貨今年又進步左

jota 仲好j 過艾簡達拿

杜sir

老母真係好撚慢
佢拖果兩下係完全無意思
成日拖兩下先交做乜撚

定好似渣土咁要落單

場刊 今期明奴做封面

邊爐

師兄好慢wo, now e?

因為阿高冇得出

DLLM bino

佢d波係咁

文尼真係好少可咁靜

而家隊中堅又慢 又頂唔到

聽聞以前有人用衛星電話賭波，買下球入球。

高美斯仲帶上去做乜尻

又救心

邊奴玩乜鳩

美欺on9？

有個助攻

對閪腳成日un下un下咁

但兩助攻

得 保前四一定得

屌

助攻喎

冬天一定要買人架啦

今季真係屌唔落沙拿 多咗配合少咗鳩射

無燕梳球，死得

屌你老母廢中換人未啊

CARRY 左好多場

有1718既7成

agger Fifa 又好用左 反唔落

幾時上南野

但真係冇咁完美顧得teamplay入球量好似又低左

老母真係打少過咁 廢撚到

可以試下較光啲部電視

Flash

taa又任人出

屌老母同廢奴都唔會屌佢啦

落多個中堅踢五後衛啦
人地下下燒味

racist

你講緊笑？

唔顧你地就屌佢獨食
而家咁好睇好多

南野算係逆境波中比較有火既一位

廢中肯換人未

仲未換人我每分鐘打一次

仆街，BLM你

今年暫時個入波量仲多過1718頭6場

bino今日都幾一般

比人禁屌完未

後備中堅係Philips

太黑睇唔到

我地2個中堅球球頂輸
深夜4點幾救心丹都唔係好頂得住

DLLM 比人任射

最好冬天買多個爛打中場

對面打高波唔係中堅就露底

後備重唔搏老命等幾時

上場歐聯咁早換仲唔心息？

如果今晚係早安應該比人456左

釋放沙短

有古蹟係到就好

好彩今日唔係morning sir

7球都唔奇

廢中仲唔撚換人 好撚大陣味啦wo

下
直情廢啦

是 你搵一個夠高有制空既都ok

我意思係沙拿個人入球
你講緊全隊入球？如果係既都係好事既

踢得個10分鐘有撚用

Agger Ali 真係打走好多波

牛高馬大四肢發達頂輸brewster就知佢腦筋有問題

嚇撚死 頂比人射

仆你個街
F9 條垃圾 幾時賣
排個9陣 下半場仲唔變 人又唔換
廢中係咪訓左覺

明顯進步左好多

佢都唔上利po

Bino又差點助攻

防中意識同中堅真係唔同

唔算高啦，又唔大隻，其實好普通下

邊爐愛助攻

啲波好撚危

188cm啦

靠隻中堅賓打半季英超都死

最怕佢之後2邊都踢唔到 同費拿癲佬一樣 咁就慘

似，對家

似失波

打去利記cs叫廢中換人啦

高波輸都算

地波又走漏

後場Hold 波又慢, 已經甩2,3次
平時佢明明識分波有長傳
踢中堅反而做唔到VVD做到既長傳工作

希望冬季補件中堅

高普係咪唔知英超可以換人？

同馬貼比一d都5高

歐賽都仲可以
英超下下埋身

又出米拿

佢d波平時敢搏，因為後面仲有人
而家佢做最後一個，點同

定啲黎 係摩納哥踢右閘添

bino 呢下有功架

又有三子睇
2020了

虐老

廢狗係時候躝啦

上一場帶隊嗰個係咪廢中嚟㗎

又虐老

廢中有無照顧過老人家嘅感受

有態 vs 無態
佢無態食屎狗

有態就你無諗過佢搞得掂既人都打爆

Vvd個位真係唔係咁易踢

水貨換南野or沙基啦

張fifa圖歷久不衰

週中先踢完

中前場班人都走唔郁咁

都咁遲先換人

屌中柱

差啲

好彩有軒

週中踢足90都要出

屌 中柱

永續佔中三子

henderson D企位屈到

注定要救心

沙拿應該注定入唔到波依一場

咁都冇

水貨扭得咁靚中柱

水貨背龍轉身返黎

敗家仔沙拿

神軒今場真係勁，長短棍助攻助守

咁樣唔入

轉個頭實失波

屌你老母水貨

咁大個龍都中柱

竟然中柱

頭先老母on9，咁空都拖慢唔落底？

老母幾時躝?

真係三子

沙拿差啲

咁近

Salah呢下差啲

fifa圖.jpg

死都唔換費明奴

換多件啦 無曬氣

哇屌，沙拉黑到

屌你老母換走廢奴啦
連前場防守迫搶都冇

留佢有咩用.
又打唔到反擊

Minamino

水貨神射個屆嘅影子可惜

真 好似領先好多咁 on99

竟然換jota

軒啲位置感真係好難教到其他人

原來有換 sorry

佔中三子重出江湖

撳掣

換jota都唔換老母

lag緊機

最已陣

攰啦 佢跑到隻狗咁

好心唔好吹奏沙拿

點都換明奴啦屌

屌你老母又佔中三子

咁都中柱
轉身靚到

點會換jota on9廢中

now果2個講波佬好煩

成個辛祖咁款

不嬲真心勁，控制節奏，補位，企位，45度傳波

無認真睇既人先會覺得佢係純工兵

教到=下一任隊長

即係jota週中實正選

高普:要出真實力了 佔中三子

我淨係知佢攞完波完全無人Mark，前面又大把位，但佢唔推，係度等人回防。

南野剪完頭髮靚仔

希望2-2屌醒廢中

一嚟已經點謝隊走位

佔中3子
我細細個就聽過呢個名

有minami

有冇佔中三子FUT嗰張圖？

史上最強中場指揮家

南野係咪今季第一次聯賽上陣？

又講真出親miami都冇咩改變形勢

對面d落腳狠到

佢係都要hold 1 hold 再決定比邊個但點知唔撚準

做咩事隻腳

下個標題是咪 佔中三子不死

Jota都要冰敷

因為知斷腳都唔會有紅牌 無追罰點解唔狠啲?

扑街了, 又一個

Jg 抵讚

對車仔果場，就係無左軒 點謝隊走位，搞到佢走左落中堅位，然後就.....🙈

藍絲點都唔死
楊明酒駕都冇事

頭先俾人篤到

咁都得

講笑既話 你over左

文尼

9 up下姐

可能太累抽筋je

老母靈光一閃

水貨咁窄都射

老母癲左

老母過人

點解人地咁易入我地禁區？ 企咗4件係度頂同猜，我地就咁難入人禁區？